大家點睇大家樂個火鍋?

又平又好食

邊爐呀

比大快活屌打

方便賣野去加料！正！

嗰火唔係啱啱好夠食佢本身嗰啲料？

對唔住咁多位大爺
係邊爐先岩

大家樂=吉野家>大快活

大家樂多邊爐料+飽 調味料最齊
吉野家湯底獨特 有麻醬 味道最正 不過份量少
大快活嘅肉睇落最靚 但係配大量蔬菜 無乜正常邊爐料又唔飽

火鍋都唔講得？

火你老母鍋

大快活Shithole 大家樂打邊爐好食d架

屌呀 幾撚時火鍋都唔講得
咪撚將d詞語自動歸化比大陸啦屌

local不嬲講開打邊爐嫁啦 收撚皮啦

打邊爐係口語 火鍋係書面語
樓上班戇鳩未讀過書就收聲唔好誤人子弟

細撚聲啲喇
班撚樣有鳩文化咩
乜柒都蝗語
屌你老味好似無讀過書啲生番咁

我真係屌你老母呀
火鍋係書面語 打邊爐係口語
你講開唔代表另一個係錯
縮翻入你老母個閪啦

乜撚野都蝗語
自己壓縮自己嘅語言

由細到大打邊爐同火鍋都交換用
係味00後又出後獻醜

屎

樓豬咪又係on9仔 比班自以為好撚醒既小學雞大撚到 仲要道歉

就黎洗手間 大小便都比班盲目屈蝗語

盲目：道你老母歉呀 local講對唔住架

*毛